估唔到去到2019年兒登終於知01咩料

唔好再貼01 oncc link
寧願無source

老老豆豆
我地一向唔需要sauce
話係就係，話唔係就唔係

駁5刀